【高達】有冇人研究過Gundam DX既設定??

點解遊戲作品入面DX同G獵鷹合體之後衛星微波炮會勁左??

同埋如果單計威力

華沙哥既胸部炮
阿斯特龍+華沙哥合體既微波炮
同DX既雙衛星微波炮三者差距有幾多??

合體勁d 真係中二設計

咪又係果碌炮

爆seed會加攻
咪認真啦

呢套野唔洗咁撚認真

完全垃圾
最無霸氣boss
除左迪花好J都冇野好睇

合體炮勁過DX

華沙哥改前改後支炮都係 弱過X

唔好俾EXVS 段動畫呃左以為華沙哥CB 支炮 同 DX 兩碌炮同級

至於DX同 G FALCON合體係GAME入面碌炮勁左，呢樣就算啦

真係要講，GOD/MASTER +風雲再起 石破天驚拳 咪又係高攻過未騎風雲再起之前，一樣都係唔合理

所以我一直都稔華沙哥憑咩同DX鬥射

EXVS 就係想整段兩部機對打 最後出兩部機個樣加作品LOGO

合體炮雖然勁過DX兩碌，但同DX比係差一樣野

DX可以搶左個控制權俾佢自己叉電，合體炮

呢套d設定垃圾到好似當人弱智
利申 睇哂

世界大戰

DX定果堆浮游X Gundam N支衛星微波炮勁

Wing Zero同杜3呢

印象中 WingZero兩支合埋 = 一個殖民衛星 = 多3一炮

其實都唔係幾明點解兩支炮拍埋會勁d
會係1+1=2定係1+1>2

成堆GBIT 一齊射點都勁過DX果兩碌/兄弟合體炮

WINGZERO 果兩碌步槍同杜3果碌.相差應該唔大

WINGZERO 最大力果碌射爆左舊太空垃圾之後已經爛左(敗者榮光追加新設定)

矮星最大力?

係

射完果舊垃圾就成支爛左

敗者榮光唔係話希羅要殺娜娜莉 做咩結埋婚